屌你魯味 越南d飛髮鋪咁撚樣都得？

越南妹真係

無得砌咩都假

得個睇字, 唔掂得

同綁住你隻手喺你面前扑嘢有乜分別？

幾錢先

吊 呢d第三世界國家 貴能極咪又係兩三舊

身為越南人都覺得好痴線
想做雞請去大陸同韓國
咪影響我地

咪同深圳d大場一樣

一人價錢。二頭同痕

正！得咗！

越南妹拉大脾筋手勢一流